[bild](Capture.PNG)

# Automation Testing

in dem oben verlinketn bild kann man sehen dass_
* als testing tool hopschotch gewält wurde
* zwei tests durchgeführt wurden
* ein test abfragt ob der response code 200 ist
* der andere test das json das man kriegt testet
* das alle tests bestanden sind (unterer teil vom bild)
* 